(2018新年) 5k起家 [17]

Come on

到

lm

1:1

般尼追和

1:1 係時候刷角啦

1-1 刷角

呢隊阿真係得啖笑

唔刷真係要針

輸哂

1:1陪喇 唔好爆我2.5呀

角呢

Cup佢老味

好波，般尼反cup佢，一年球迷

做球迷了

牙妓一入波就停c，刷多3c先拉

圖魯茲原來輸12M

半大已死

阿仙奴角大已死

搬泥差d紅
有黃係身又犯規
球證縮手

比多波

入多粒

刷c

2-1

CUP撚埋

輸埋

反杯

反cup埋你都唔刷c 你食屎啦 阿仙奴

Cls 咁樣爆我細波

妓

愛死你 半0全3

半大

係時候刷角喇

21搞掂，今晚收夠了

唔刷角丫喇

張伯斯+荷定
輸爆廠

好波呀般尼

阿狗賣笑

cls

慕遜半大JUMP

以後唔買阿仙奴

慕信半細又gel

阿妓永續歐霸

下半場一角都冇抵輸啦

比多3c 都難 谷唔起

又送錢比狗會。。

9.5 10.5s gel

阿記笑死😂😂

科隆1:0

黎料 1:0

沖沖吓涼見到2:1呆撚咗

-1

Cologne GOAL

般尼茅夫入多幾球

1-0慕遜加柏 比多球

睇完個陣就skip好了

痴能線。冇睇二十分鐘阿記戲被人反cup

-1 衝啊半大號

樓主11:15西甲玩唔玩

不了，好撚緊張。
信自己

慕遜加柏

慕遜快入多球

c 呢阿狗

下半場得2角

阿妓成功留力

屌冇c

仆街阿仙奴

冰c

迷城了

英超角大已死

下半場唔撚刷. 呢隊垃圾阿狗輸死佢啦

科隆 黎多球

抵佢冇三分

咁既陣容都買得落

強陣

呢舖真係血本無歸

屌 2.5s爆左

半大呀屌你老母

角呢，阿記垃圾到

足球過關 3x1
星期日 12
利物浦(主) 對 曼城(客)
讓球主客和
客 [-1] @3.75
星期日 11
艾拉維斯(主) 對 西維爾(客)
半場主客和
客@2.70
星期日 13
里昂(主) 對 昂熱(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.25

$ 100.00

刀仔割大樹

由領先到比人反cup完都無角

輸緊都冇角 廢撚到

屌買撚左角大 又唔撚刷 以後唔撚買角

輸緊都冇果下on9

圖魯茲追和啦屌

Jump 不賭了 大家以後加油

10c 天

慕遜呀diu快啲入波la

踢到好似贏緊咁

個左閘垃圾到

[img]

黑鬼智力太低

同路

Jump

死都唔撚落底

今日將一個月既糧清左 真黑仔

最後一腳柱邊出界

停咗35分鐘角

落咗咪又係斬比龍

屌你老母阿狗

連角大都allin埋 下半場得2角 屌佢老母

西維爾生性

佢一個妹下妹下妹左5分鐘

輸波停40分鐘角... 最後一角都要對家刷..
阿狗全隊斷腳啦

Cologne半大 針

11角

作客蟲都買

1498 14-01-2018
22:56 角球大細 星期日 8 聖伊天 (主) 對 圖盧茲 (客)
大 [12.5 個] @ 2.22 $3000

$3,000.00

仲有無料啊樓主

好灰 角球都唔比下面

輸緊都唔刷真係垃圾黎

12c

痴撚線 6x分鐘見到8角以為9.5b gel得
然後再睇 成廿分鐘都無角
屌今日由朝早澳假到而家買乜輸乜 無贏過

21 9⛳️

呢次真係me2

阿記專幫人起機

我又燈尻樓主啦 次次跟嗰啲唔中 一跟就搞到大家jump

1501 14-01-2018
23:14 角球大細 星期日 8 聖伊天 (主) 對 圖盧茲 (客)
細 [13.5 個] @ 1.85 $3000

$3,000.00

我都係 輸曬 天台見啦 巴打

22:00 66 聖伊天 1-0 圖魯茲
頂住13角

買左13.5b

有冇人買LYON?

2.5s jump
9.5s cashed

1-1 ！

聖伊天果場應該仲有波入

1-1條JER呀

屌你咩

頂你咩

最近買咩都輸
今晚買左曼城

聖伊天頂住

屌你老味阿仙奴 追又追唔到和 角又唔撚刷 抵你無歐聯打 今年打護級啦

唔敢買利喎

利班炸彈後防又自爆多

希望佢再續暈加

頂撚住
13角

聖伊天 1:0 波蛋

點解利無出雲迪克？

圖魯茲 追和未

仆你個街阿狗
輸到得返兩個七

圖魯茲 圖魯茲 圖魯茲 圖魯茲 圖魯茲

冇人出先迫著出 係修其他時間冇得出

圖魯G射球

多過我 得返0.4

聖e天

傷左

半主半大

尋日嬴果D比阿輸返灑 4埸不勝諗著博一博 會反底 點知連仆5代

里昂一讓得深就好鳩

IFC 天台見

我屌唔跟就中 一跟就炒睇黎係我燈樓主

頂多15分鍾角細

圖魯茲

見到黑B+2&B就好避啦

我仲要重貨咗呀

圖魯茲禁住屌輸波

超級重心 畢爾包 益巴打們

諗唔明咁既陣點解仲會買阿

感性控制理性

你ALL IN佐對家未

圖魯茲輸得好唔抵

圖魯茲入未呀屌

平半高水入手

飛???

西維爾E段係咁中埸傳失

圖魯茲絕殺追和叫爆區

少注圖追和

里昂半大

利記垃圾後防頂唔到鏝啦

再GUN 唔撚驚

gunned

樓主E排D半大 有D危 但我GUN

係時候上船了

足球過關 3x1
星期日 12
利物浦(主) 對 曼城(客)
讓球主客和
客 [-1] @3.75
星期日 11
艾拉維斯(主) 對 西維爾(客)
半場主客和
客@2.70
星期日 13
里昂(主) 對 昂熱(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.25

有冇同路

大佬慕遜加柏
jumped

聖伊天頂實角細

22:00 83 聖伊天 1-1 圖魯茲

上呀圖魯茲 圖魯茲

11

5.2倍客ng 入緊貨啊 屌

好似FAKE

FAKE?

可以再入過
比多次機會你
唔係唔入呀

屌

嚇撚死

圖魯茲
FAKE乜鳩

頂實

ON9.變2-0

頂撚住啊

越位被吹 比人打反擊

呃你有錢分咩

唔洗jer我點解買咁細喇 比澳假搞輸晒

1-1
變2-0

再入

紫巴個13角

2:0 屌！

最快紀錄

2:0

5.5一入完就輸 哈哈哈

我頂撚死你

gel撚爆上盤

屌你老味

叻仔呀聖伊天

開心佐5秒
又絕望

買聖伊天真係來回天堂與地獄

似係會2-1

快D吹完場啦
2-2都無望

但求食晒中位數

未驚過

strong gun

信樓主燈

艾拉維斯快手隊粒先

不了 後防勁廢

有冇人簡曼城?

上盤！！

補咁撚耐
4分鍾

利記

曼城半和串里昂半大 二串一 最後一注

曼回

比多角plz

點解咁睇好利 曼城回飛TIM

慘

大鑊，廢中出model打龍門

+3 爆

14角 bomb

吹雞完場未啊

15年未贏過

重注跟左樓主 strong together

我支持你70min 走去買14.5s 估唔到你玩到咁絕都係最後個下爆

呢場下盤100% 曼城不停回飛

下盤100%

唔中返黎搵你

咁你allin未

All左200

上盤了

等輸都得

羊大錢

買左西維 好不安

聖伊天仲唔派彩

前段好好 越後越衰

最後一注西維過曼城 頭關已經等死

柏加11

無錢買里昂

dllm狗會我就瞓醒等收錢

利好似無雲迪克

傷咗

高普剋星哥帥

比我燈死左

我城做咩膠膠地咁

曼城唔多對板，利就勢頭好似好啲

上場唔係文尼紅左有得打架
紅左之後先比人5-0

追數錢都豬晒
金粒又要出場
要用10k贏番10k
我好似唔追數唔安樂咁
瘋狂逼自己下海

GOAL 利

倫仔

曼城做乜撚野

23:59 7 利物浦 1-0 曼城
睇黎只有利記先阻到曼城

利 1-0

1:0

曼城傳兩下就甩，今場曼城應該要跟大隊失分啦

Goal!!!!!

又比我燈死啦

新謝拉特

鏝輸

屌你老母咩

原來要阻止曼城得分係咁閪簡單

就係本人落注買佢

鏝城鳩撚到

唔通燈到連鏝都輸得

上次買利比人炒5-0 今次買鏝又

上場紅牌

利

同路 冇諗過我城呢個陣可以鳩到咁

LYON 唔對路

話左下盤100%

完左場

咁樣最撚灰

上次紅牌

鏝廢到呢 買左鏝真係自求多福

完左啦咩

曼城 玩左幾場主客...100%唔敢SAY

lm睇下等陣有無機會返嚟撚9你

一買完mc 下一隊入
利即刻入撚左

上得ifc

無施華差好遠

冇施華 曼城69咩

鳩柏幾多球柱邊

睇直播已經講緊佢鳩 巴打仲買

今日針左2K 尋日羊既豬

LYON 輸12碼

lyon對家 12m

我都幾贏既豬晒 豬成9k

針左6k追數錢
又可以當野同大家繼續屌了

除左老虎鳩美斯幫手 睇唔到我城有咩機會

里昂做乜鳩

琴晚熱刺半大到依加輸左13k

撚你老母啦 成隻傻西咁撚樣

0:1

安格斯肥牛

有手足話里昂讓得深就有鬼
真係出事

LYON 上盤要JUMP

強陣都要JUMP

有無人買左西維？

曼城個龍

等曼城8.5高水玩下先

里昂 0-1
快d 1-1 開半大

屌下利昂先

法甲英超兩場半大

係屌里[black]昂[/black]

西維ng
利+1
里昂半主

AV兄 咩狀況

利啲後衛自爆未 我買撚親佢都爆 買對面你穩如狗

西維爾輸埋 我要針了

太伏

買蒙迪拿就抵啦

科隆

科隆咁惡

西維又點撚樣

Diu 科隆95分鐘21

里昂半大聽日認樓主做契哥一日

鳩柏唔刷角空難降班啦

強心臟系列

最後1k 3串1開哂對家
最城
閪維爾
里昂

ifc上面班人可唔可以跳快d 西維都俾人入咗 再唔快d我爬窗㗎啦

輕鬆曼城閪維同路

鳩柏又豬
閪維又豬
妓角大又豬
里昂又豬
要Jump了

而家大大注曼城win好無

屌利 買利利就豬 唔買利利就羊
早知頭先買般尼好撚過
曼醒啦仆街

理性D

閪維爾我屌鳩仔咩

LYON比人禁屌 想點呀

我all in客 ng

里昂唔入比人入吧

心臟病發系列

係咪得返巴狗最正氣??????

閪維爾 人地等降班你都輸得 點追賤種蝗

想入多1k 買
巴狗 畢包 比蘭倫斯

大家睇路

屌劇本係西維爾追和反cup

絕地反擊

曼城一定會反CUP

和都追唔撚到啦 反cup 講完有冇笑

屌你老母兩隊反cup啦屌
里昂
曼城

無撚有錯

閪維唔反我城反都冇用

最後一注ALL IN 巴上盤 唔中就戒賭

反鳩硬

冷靜

輸錢皆因

買股仔算

曼allin

西維曼 CUP到派500

我

唔係又要搭沉船呀嘛
樓主說里昂半大呢

里昂同西維反杯好唔好

Lm

西維試下追和輸半格好嗎

鏝城係咁猜 on9

一於 cup

一鳩野轟落曼城win

曼 和其他

我城開始上力

半大有咁難

閪 鏝 同我冰封角球

里昂嗰場入多球好嘛

LM

今日啲波真係好撚難賭

畢爾包輸左派1億精蟲比大家分

樓主針

西維爾 我屌你老母臭閪

曼1-1

曼 同我cup呀

我城1:1

SANE

cup佢老味呀

1-1

通常都2.1

一早要屌joe 高 個位啦

半細gel

唉 我城上返力 但垃圾閪維

要反杯了
好早入左客勝4倍幾

追和左又有返D屌波心情
西維比返半格我都好呀屌你老母

差里昂半大

輸半當贏

屌你冇撚用西維爾

里昂快入

屌佢老母送分護級

閪維反杯一世球迷 追和都做一日球迷

1-1 垃圾利
曼城一定反CUP 炒鳩佢3456粒啦

閪維作客咁閪 唔買主都唔會買閪維

曼@4 $300

早兩年作客不勝

里昂入波啦屌

知錯了 追和算ok?

里昂開個半大補補血得唔得

里昂快手啦...

里昂追和先啦屌你

收哂皮

2場-1

要改返講出正水

閪維

GG 又清袋

我都幫你唔到

踢到咁撚樣都可以讓波 閪維

夠閪 名符其實

好撚嬲
玩埋多蒙半大1.5 再豬就抖抖
5k

里昂仲垃圾 下半場入返3球啦

剩係識檢舉達哥啲片 垃閪圾

樓主繼續 下場實中

堅燈 半細應該係派錢
咪gun喇

差粒

冇錢跟了 祝羊

閪維個教練死撚左佢啦 投降咁撚樣

輸到就黎針

學費都豬埋

屌佢生多幾次癌睇下追唔追到啦

今日到而家剩係中曼城半和

艾拉維斯打少件 反CUP PLEASE

仲有7分鐘 打多個 閪維你和都追唔到死撚左佢ok?

里昂個場可唔可以2.5大..

換左人啦 而家果個即場心臟病發ok?

3:1 反CUP佢PLEASE

果然去到weekend完係會輸返閪 無論贏幾多

咪再玩喇 食餐好
等我好d先
依家係一場然一場豬再連豬
真廢J

今日豬左25k

樓主係信仰，照跟！

Gun gun gun

OK 輸半都冇 要針了

咩都Gun

1.5?

無限金錢？

點解可以踢得咁撚𣈴 打多個輸緊 谷都谷唔起 廢過阿狗

支持樓主

閪

跟咗200

500

鏝今鋪不再正氣了

注注都買1000

in divergent we trust

下半場未中過龍

小注跟

全部都係之前跟你贏番黎

gun

利ng 開波對板既話

閪維爾 阿妓 里昂

跟唔到 通常就贏

好波 閪維爾輸撚哂我呢個月贏果啲加個本

今晚D上遊全部輸灑比榜尾隊 好撚野

跟親都輸 岩岩入完錢又輸清光
求派100起機

訓得等收錢

閪絕殺追和啦 咪撚再刷角啊

等睇巴塞

樓主我都係無限追隨 一日有出都會跟 賭無必勝

信仰無價

曼城3.5球大有冇巴打出手

多蒙原來無奧巴美揚，究竟係好事定壞事 ？

艾拉維斯 好波

一陣到閪維B隊出擊

阿嬋又中利記半大

pm我 入普谷屌球

LEON 又下半即入

黎明 goal

LYON GOAL 比多二球我

鏝8角完派錢啊

又係一出黎就入

里昂上呀 入爆佢老母

連C

屌 里昂老母

屌鏝中楣

里昂全格一世球迷

想入 留tg!?

又係半場開波就入

仲有悉尼老母
仲有熱刺老母

又係咁

多仔NBA呢?

難喇

曼利角大準備收錢

利ng

半大死亡

愛滋點睇

鏝洗唔洗不停連c啊 又豬晒啦 仆街

2-1 針哂 訓得

利2:1

有無里昂苦主

鏝快啲整多2c 有無10.5b既同路人？？

我利咁勁既

Goaaaal

上1秒買完曼城1:2
下1秒即刻入咗2:1

里昂入未呀 差兩球呀

差D 3:1

追唔追里昂NG好

我利

stones

3-1

3:1

角大gg

屎東斯屌你老母

Goal!!!!

我曼過班

散撚哂

睇咗廿分鐘多毛嗰場，悶到瞓著

鏝

鏝城條後防出黎搞笑?

中呀

曼城...垃圾

屌你老母 回盤真係唔撚應該買。垃圾鏝

講左下盤100%

成team都出黎搞笑

里昂落飛咪一鳩樣

成晚啲波都係主場贏波

23:59 66 利物浦 4-1 曼城
曼城第一次比人炒

買利就踢到屎咁 唔買就係咁入

4:1

4-1

屌 一買完4.5/5s就入

入夠未
刷啦

嘩～～四十多碼～～～

利狗痴左線

垃圾波又輸撚晒

曼城作客呢幾年好似都未試過有甜頭

追少少利NG先

多仔係咪未開波 響都未響過既？

1504 14-01-2018
23:59 讓球 星期日 12 利物浦 (主) 對 曼城 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.89 $3660

$3,660.00

由朝到晚未贏過

曼城全自爆

死鏝狗

哥狗

利狗真係出名鋤強扶弱

條後防廢撚到

4-1
曼城玩完

報仇咁報

多仔

鏝今日波都無乜射過
快車踢到榭哂

昂熱護空龍

重注最城可以燈到佢4:1

除左2018頭3日外
日日都輸 輸左成份糧

里昂全隊斷腳ok?

出水

多蒙特半大睇泥

利仲要繼續谷
你上次數我5-0?

支持

2018開始未贏過

連曼城都比我燈死埋

次次得我跟樓主都未中過

唔通連個天都唔鐘意我

Btw,天台好凍，邊個順手上來帶多件衫比我唔該

已經放棄，兩隊都唔知喺度踢咩

宜將剩勇追窮寇

嘩咩事呀 猁竟然炒到鏝4粒

快啲整多粒角旗

感謝各位，真係唔再追啦

畢爾包！！！

尋日嬴果D 今日全部輸灑重要輸多幾百

4-2

4:2 有撚用咩 係就45啦ON9仔

快D 4:4

里昂我屌你老味

3-1個時仲機會追
個龍唔好咁低能就無事啦

沙拉玩弄曼城左邊

昂熱紅咗
上呀

里昂奇蹟3-1 ok?

紅左有撚用咩 咪又係同西維一樣

今日豬咗4k，有冇人教我翻本

同閪維爾一樣 紅左都係要輸錢

有

曼岩岩好11角大
嚇死

巴狗盤

難D 巴狗未試過係佢主場W多過球
SKIP穩陣

4-3

成晚都弱食強,仲買巴?
ALL IN主啦

4:3

入乜撚野呀屌你老母刷角啦

係就44 比返50%黎

23:59 90 利物浦 4-3 曼城

戒左佢
我都唔賭了
未過一月輸左25k

細波爆撚晒 屌你老母

追和一世球迷

根本鏝條後防輸個2球唔知做緊乜 解圍又唔解

出現係呢到我諗都未啦

一球龍門一球中堅

今日戒 我鏝打死我

補幾多分鐘

4
仲有50秒

最後一擊 入就好笑

真係差啲

個網郁以為入添啊
以為執得返半格

屌佢老母我個4:2呀

嘩 曼城差小小追和 爆曬seed

里昂全隊斷腳死

想借錢追數

第四球個龍咪出黎就輸少球 明明後防攞到

統計一下今日結果
1. 切爾達 上盤
2.阿仙奴 10.5B
3.曼城10.5B

無得咁講啦,曼城最尾果2球夠鳩鳩地

清返中間又唔夠高

4.普馬斯 1.5半大
5.巴塞 上盤
6.巴黎10.5s

on9

4:3 主其他

畢爾包

過關 讓球
3X4 星期日 21 普馬斯 (主) 對 阿特拿斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.94
星期日 23 皇家蘇斯達 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
主 [+1/+1.5] @ 2.07
星期日 24 南特 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-1.5/-2] @ 2.16

巴塞就算只係入1球。我串三穿一都有食

多人跟就唔中

由樓主(1)追到而家

頭幾日無咩人跟果時 真係10場有7~8場中

今晚最後一注
豬埋就戒一個星期

乖啦 訓教啦

都唔中

多仔一球都唔入 立即 屌佢全隊老母

仲諗住會重演多蒙特傳奇
當發左場夢

psg -2落到-1.5都仲追
買第2場好過啦

多仔條廢西耶莫蘭高 我屌你老母

馬會都準備轉盤

跟個b gor 伏咗皮幾

sor 個腦係咁諗住追返豬半
仲以為last 個頭搥入左

ON9仔先跟講真

仲有人跟個垃圾

負呀 天台見

仲負緊

普馬斯半大差一球

同意 止蝕離場算

畢爾包串左皇蘇
有無同路支持

多仔停角啦好嗎

禾夫斯堡NG 信唔信由你

NG左屌你全家阿

最後100 番身

普馬斯 半大 收工

多入未

1.切爾達 上盤
2.阿仙奴10.5B
3.曼城10.5B
4.普馬斯 1.5半大
5.巴塞 上盤
6.巴黎10.5s

樓主，等你休息完返黎再屠狗會

針哂？

連蚆都係咁

點解巴塞可以甘on9

10.5b 巴

疤 2:3 2:4 2:5

補埋客其他

講撚左

自已考慮下 自已度無遺撼

等4.5球大足水買
買左巴-1 唔知開唔開到

巴有無得收翻半格

嘗試下贏埋盤

雙巴一齊輸盤下話唔係

巴塞入多球 十世球迷！！！！

goal！

美斯個罰球靚到

好波

大巴黎入未

好鳩,巴塞正氣,
巴殷

入多球全格

巴塞唔係已經全格了咩

屌佢老味巴塞輸兩粒先CUP4粒
死人巴黎夠膽仲係死得一粒

記錯巴黎

士砵亭俾多粒

巴塞

1.切爾達 上盤
2.阿仙奴10.5B
3.曼城10.5B
4.普馬斯半大
5.巴塞上盤
6.巴黎10.5s
6中5 收貨了

屌皇蘇都輸啦 仲刷角

咪臭係囉屌 9.5s咁撚樣爆 屌

無啦巴黎

SAME

想死 輸到得返500 allin哂兩條過關 92分鐘40秒先黎爆 on9

巴黎12m ?

屌你撞鳩裁判

罸球姐屌

Thx

咁都中柱

好撚勁咩

士砵亭

落機。以為買左9s自己嚇自己。

八點買咩好呢？

第一隊客
半場客
重點係，系統更新中，七點半記得買先算

輸淨400
回得小小血

可能等到樓主上水

半客希望追返小小

墨超真係完全唔識，咁大個人中過呢幾次就係跟樓主買呢幾次

追數 半客

算la 都係唔買 休息下

9.5b

但上盤又好似唔錯

連佢c

22分鐘已經6c

C到咁都仲未入

9射

通常刷c冇咩好結果

安樂曬

-3c

叫胡

入左波 繼續C
12.5 13.5b

希望下半場都係咁正氣..... 尋日果場假到爆.....

13.5都入

頂撚住

刷咁勁 點解唔入
今場起碼15c

唔好衝動呀

入多粒俾我中埋波膽唔該

墨假 蒙特雷同莫雷利亞可以長追

8c

9了

10c

屌，想買角大就封

半客gel

12.5 13.5 穩收
可以去訓了

搞掂收工

好L攰，終於可以休息一天了！

半客

買得100
追唔追ng好

有咩慘得過阿記9.5角大，利記11.5角大
全部開小半角

我用剛剛贏嗰兩注拎一半出黎小注左波膽
02 03 12

角啊

用贏個120訓身ng

琴日我都豬係呀妓角大

70min買客ng先

頭先發雞盲買錯半場波膽
淨袋得1150, 攞600出黎撞下彩先

Same road la

停c

天氣凍旗都拔埋

頂住11.5s呀

想課了

bomb

0 2

好聽話！

俾多1c

0:2 15C完

補左50蚊ng 5倍

-1c

強，我行緊街啦。買完就算冇等到最perfect timing

墨假都博s

兩日輸左5k

我買左ng一陣就會再買小小
一中就好爽 但一炒就

巴黎得一球 針

狗會無開今日u23?

可能一陣開返
少咗頭兩場

u23輸到仆街 不了

輸到得番400 訓左身買巴狗，睇到2-0 以為輸撚硬，一起身睇到2-4真係笑左出黎

巴狗買左半客

我輸3k

追番少少數，仲輸緊2k

馬會咁pk既
竟然唔開u23

有留位比u23 但唔開？

仲想盲撐卡塔爾

係未驚俾我地煲爆

all in 曼
最聯呢排反底

琴日allin 雙巴
psg 真係雞黎

係公司度 求意見
只玩開主客和

巴真係幫手追返唔小 琴晚仲輸緊11K
5.4倍客勝買左2K 即時止血

墨超個場真係開上盤
睇睇下即場 頂唔順無買

琴晚深夜盤買十輸七
屌

有生意都唔做
d飛咪又係射返比外圍
可能U23賺得少

U23完全無路捉
馬會唔開都係為一眾賭仔好

仲諗住長追下盤

獌1/1.5半大有無得諗？

psg同老西真係屌佢老母

樓主今晚有無心水

真係唔開返喎

樓主針左

yeah ，支那紅牌兼俾人追和

又半大

2018到今日為止無羊過
決定出燈水俾大家參考下
救得一個得一個

咁勁 琴日攰得滯訓左冇買

U23買角細可上樓

好彩無得買兩場都十幾角輸到爆廠

頭兩日死追半大角細就真係爽，但之後幾日u23全部輸番哂

琴日韓狗個場都仲開緊角細
其他有d太早我冇買到即場

今日贏左幾多

樓主 今晚有無料啊🤢

琴晚豬左四百 本來都係贏緊 買左墨超客勝
點知爆左9.5角

今朝冇波屌 今晚買左 希望追得返晒d數

今晚西波

波圖會唔會都係半大

作客真係驚 琴日中左巴黎伏

陪我一齊打返上去

好

I am ready

GoGoGo

去！

隨時準備

好！

all in gun

200起機 3點等你樓主

支持 琴晚輸到針

支持!

Ok ready

做咩唔早啲講，allin咗獌半大

雷加利斯[0/+0.5]

等樓主

樓主幾點出水 💦💦

曼聯2.5細

👍

會窮

In NEC尼美根 we trust

摩里
獌
波圖
貝迪斯

呢個肯定會窮

我見佢今季聯賽表現ok喎

樓主今晩玩幾多場

可以贏波輸盤既

等你

摩里倫斯
索察
曼
雷加
波圖

重回正軌系列
甘堡爾半客

收到

gun

集氣

Gun

跟小小

靠你啦呢鋪

共同進退

屠狗會
另外朗斯全主
曼聯全大3/3.5
奈梅亨讓客
摩里半主
波圖半大
有無同路

買咗曼聯主客

跟小小ed

新手2k上路平注$250支持樓主

真男人

奈梅讓客同路

尋晚輸足成日
今場支持樓主打返出嚟

GUN

跟你
之後再買多咗100

半客針

做乜撚

樓主今晚仲有冇？想訓

琴日輸2k 諗住聽日入一百跟樓主推番幾口

GOAL!!!!!!!!!!

葡超輕鬆到

葡超 買左主

下盤易到

same

葡超正氣

見尾盤最後主係咁落飛就要左

塞圖巴爾?
diu 無買

四口巴

yes

NEC快撚d反cup

最近唔上來屌波？

咁多ACC 仲以為你針左
等你開飯

有屌波
冇上水姐

奈梅亨個仆街
今次冇喇

先開波幾分鐘 反cup到

買咗半場客

屌 改名打少左兩個字

買左半大 希望生性啦NEC

一日十萬

葡超主反杯吧

甘0射 半和GEL

真ON9, 咁早要叫反杯

買咗一串5x1同埋兩串3x1（ 唔小心禁多左）都係有NEC半客

冇事嘅

我唔想架 隊波唔生性

一陣貝迪斯有冇同路

我都買左

甘堡爾快撚d入波

角又冇 兩隊摸緊杯底傾心事？

0-2 針

唔駛嗌啦

葡超真係好正氣

下場啦屌你老母ON9波

貝迪斯

屌你NEC唔撚係掛

NEC
2:0

甘堡爾入得波未
呢到又有一堆人要針了

有冇買咗半客嘅苦主

今日只出一場，曼聯上盤 5k 可以落手 想追數既 去吧

針

甘堡爾零射門

上面買左3k位巴打還好嗎

甘半客 半客後唔賭了

半大三串一 卜街

好彩我買得少啲

葡超主隊點讓平半？

今日入咗400睇嚟都攞唔番

跪求十分鐘兩球 一世球迷

摩里倫斯追到和都偷笑

入未甘堡爾

NBA

就爆,又要去後備PO

葡超大波[2/2.5] cashed
可惜只係買左小注

1:2

3k 巴打祝你好運

甘堡爾知唔知踢波要射波 要入球架仆街

我都買咗1k

5分鐘 0:2!!!!!

完了吧

我都係苦主

買半場輸撚晒
得返＄50求回本方法

曼聯半場波膽4:0

半場0-4啦 兩邊機率都差唔多

半和gel兩gel

玩撚完啦甘堡爾 射門次數得1次
屌 人地個隊係青年隊就諗住hea鳩踢就算？

少年 睇下點

串到奧斯就肥仔